= quiche lorraine

== Ingrédients

- 3 grosses cuillères de crème fraiche épaisse (ou 200ml de lait)
- 4 gros œufs
- sel
- poivre
- 100g de lardons
- Réaliser une pâte brisée

== Recette

- Etaler la pâte et la placer au fond du moule
- Faire dorer les lardons
- Préchauffer le four à 180°c
- Battre dans un saladier la crème et les œufs
- Saler et poivrer, ajouter les lardons et mélanger de nouveau
- Verser sur la pâte
- Mettre au four 20 minutes (la pointe d'un couteau doit ressortir sèche)
